有冇人有呢d圖？

好好笑

第一張邊度好笑啊

梁國雄議員

sor